(月經）轉真無限plan,數碼通定CSL好

黎緊諗住轉真無限plan, smarttone同CSL都係400幾一個月，各位巴絲會揀邊間？

數碼通
CSL

各位請出手 人生決擇

CSL 私人電話用緊 smartone 公司用
CSL好用好多 係同一個地點用
唔個點解smartone 4g Speedtest 得3-5mb 咁小
行出office就正常
CSL係office起碼有30mb以上
你不如買張卡睇下常用地點收成點
2個係office都收4格到

明白 唔該巴打